唉，失晒焦，就輸喇，仲燒車站托柒

r爆頭燒車站同獨立調查委員會有咩關係

要解釋俾藍絲都覺得牽強....

收皮啦五毛狗

因為黨鐵同警犬connected

收撚皮啦你

俾多次機會你諗清楚黨鐵 黑警同政府做過啲咩先

今時今日仲想解釋比藍絲聽

善用起底及不推文回覆

就LOSE喇.... 今日好多人SPIN放火過份了

你老母就差唔多輸啊

志林與志豪都話你地過火啦, 屌
你地唔好再活喺網上啦

831

係 咪 一 到 深 夜 就 要 死 出 黎 搞 事 呀 三 毛 ， 下 次 我 就 燒 撚 咗 你 間 屋

已經表達到港鐵不滿
但再燒, 次次燒就SIDE TRACK晒

燒有咩問題
請問你捐失左D咩?

民意開始流失喇....

咪 撚 同 我 扮 手 足 呀 屌 你 老 母

又唔係就輸嘅，不過再燒多幾個車站外國好難企我地嗰邊。

係
真係好危

我地唯一既武器只有道德
如果咁都放棄埋, 咁就輸!

你係咪屎忽痕，咁撚鐘意比人屌

點解燒到咁
第二日仲可以開站
但831太子
明明火都冇
破壞又比唔上東涌 中環
所有站第二日都即刻可以開返
唯獨係太子站 要封站
點解？

強烈要求黨鐵立即交出831太子站cctv！

識分臥底同自己人？